只要有遊客我地就黎機場，以後每一日都塞爆機場巴士、機場鐵路

總之有遊客我地就黎

直到贏個一日

今日撤退先

聽日繼續

Pish

推

pish

聽日1300繼續！